立場：青山灣中心多名羈留人士被女入境處人員要求赤裸檢查後以膝壓著在地搜身 更有男醫生要求事主赤裸檢查

為居港同鄉報道「反送中」運動的印尼移工 Yuli Riswati，去年年底遭入境處以工作簽證逾期未續為由，在拘留 28 日後被遣返印尼。她曾哭訴羈留期間受到不人道對待，作為穆斯林卻被安排由男醫生作裸體檢查等，令青山灣入境事務中心（CIC）內的人權問題受關

注。多位前度羈留女性接受《立場新聞》訪問時，指中心環境惡劣，更受到不人道對待，寧願入獄也不願留下。有人稱全身赤裸被多名女入境處人員，以膝壓著在地搜身致受傷；又有人稱因診所醫藥不足，導致其被駁回的斷指壞死。她們對入境處深感憤怒，誓要發聲讓真相見光，「這些都是真相，人們必須知道真相」。有立法會議員認為，入境處仍沿用監獄懲教思維對待羈留人士，CIC 尤如「黑洞中的黑洞」。

超詳細報道：

點解所有部門都係咁
好似個個部門都比人洗曬腦
全部無人道可言
社會垃圾

push

根本就是佔領軍政府

權力令人腐化

呢啲保持距離

請click 入去睇

好人好姐點解會過期居留香港

你哋明白未

我勸立場唔好報呢啲 只會樹敵
佢哋係利用香港酷刑聲請留港
每月更有幾千元作生活費
全部政府埋單

人多命賤的社會，你指望什麼?

推

酷刑聲請呢堆垃圾人種來
真正有破壞無建設
死左都唔抵可憐既人

所以入境狗9 成9 都係閪頭

黑衣暴徒呢堆垃圾人種來
真正有破壞無建設
死左都唔抵可憐既人

啱聽？

仲有人信紀律狗有人性

入境前綫好黃

立場呢d媒體唔靠悲情點呃人課金？連過期居留都報埋 屌佢老母

屌你老母入狗處呢d文員仔都咁撚惡

講緊酷刑聲請啊
呢批人係鑽緊法律漏動

篤尿定係條底褲

只能夠講
本身佢哋拎行街紙 一律要過期居留 被中拉 上庭 等等手續
本身香港就唔收難民 佢哋用因為有刑事案件須留港要發行街紙
唔係因為香港有收難民政策而留港
佢哋每月申請國際社入面人道援助去租屋同生活（689時代係由佢老婆龍蝦做主席）
佢哋會因病 大肚 等等理由 拎住醫生紙拖 唔上庭及身體健康為由返唔到家鄉

我勸立場唔好做呢類去帶動人嘅情緒轉向嘅動作

點解個個政府部門都咁仆街

的確係一個原因, 重要係無野制衡.

其實呢班人想番自己國家講一聲就走得
講到咁慘咪又係死都磨喺香港唔走
成班蝻狗同支那狗冇分別

入境處係不嬲痴撚線
成班冇讀過書
分分鐘Iraq同Iran都唔識分

講真 客觀黎講尼泊爾呢啲人種個裸體都唔太好睇啫 人地除你衫只係工作需要 唔係咩視覺享受喎 唔好諗到自己咁蝕底啦好無

以我所知香港個asylum制度係有問題
申請asylum個過程係本身一定會違反過期居留
唔似外國咁你可以喺關口講明我要黎申請政治庇護
違反過期居留唔代表佢地做左啲咩犯法野

咁係應該用法律解決，而家係講緊用法律解決嘅過程唔人道

hjfkdjvnvf

PUSH

黑入境搏出位/升職?

咁係咪犯法就可以酷刑對待？
係咪因為佢地唔係香港人就抵死？

酷刑聲請呢班都捍衛緊民主自由？
兩者都有得相提並論，你係咪特登？

唔好咁撚痴線啦
警察全裸搜示威者果陣你會唔會話視覺享受

講人話因住被五毛

仲有d 外籍犯係香港衰左坐監就扮病拎個期睇醫生
出獄就話要醫病留係香港
呢班一d 都唔抵可憐

呢個唔關社運事喎

不過點都好，掌權者濫用私刑都係仆街

唔捍衛民主自由就可以對佢地胡作非為？

香港已經變咗奥斯威辛

所以搞示威者果啲咪要追究囉 擺明有私心呀嘛
但呢個case純粹工作需要先要全裸檢查 人人都有裸體 有啲人唔著衫仲恐怖過著衫 話唔定人地入境睇完要去嘔又話你聽咩

#onlyblacklife matter

香港都有 係關口就舉手
過期居留就係犯法
咁我重申一次
香港冇任何收留難民政策
所以你舉手都唔代表啲乜
香港有極少量真難民 佢哋當香港係待轉
待轉去真正有國家肯收留佢哋

所謂難民 非洲 雙印 越 菲 巴 孟南亞國
你覺得佢哋真係？
羅興亞人 我一件都未見過

Push

唔係，任何人都唔應該受虐待，但有人唔講虐待
將示威同酷刑聲請兩者拉埋一齊講就好撚on9

惡性循環嚟
政府依賴呢d人去做dirty work
呢班人覺得有權就自大
靠佢地搞到無人出聲搞訴就work

咁關口應該有唔犯入境法嘅方法申請嘅
但聲請人入香港境未必一定過關口
可以係坐大飛
咁佢會喺市區落地之後一定會違反過期居留

64616642星火

全部紀律部隊都係垃圾

以前識過一個孟加拉
去過佢哋住嘅地方
佢哋話政府好難查究竟佢哋喺本身國家係咪真係被迫害
每個月有幾千蚊 成班日日攤晒喺度 仲話個個都溝緊港女
如果氹到佢地結婚就可以攞身分證

酷刑聲請係佢叫佢哋家鄉有
如果香港有 更唔應該留港 因為香港人都面對緊 而家香港人冇面對？
加上香港冇收留難民政策
你覺得香港有能力收留難民？
你知唔知香港一年有幾多個利用酷刑聲請留港打黑工 你估人道援助夠生活 佢比綜援金額少 由香港人畀錢
仲有 點解唔起難民營？ 我唔係話佢哋要受酷刑 在座各位 有冇支持起難民營？
好話唔好聽 你哋對佢哋有幾多了解

樓主個case講明係逃離尼泊爾內戰喎
係真難民有咩出奇

即係虐待就合理....
你係土人？

仆街

下

逾期居留係就唔係好人好者呢個講法我唔同意 搞呢啲嘢咁多paperwork 人生路不熟係隨時會中伏 可能語言又唔通 搵人幫又搵唔到 雖然冇話佢啱 但係道德上就未必係你講到咁差

後來有行街紙拎到嘛 即係嗰時係合法居留 無啦啦俾人拉又係咩玩法 就算唔係arbitrary arrest (arbitrary 就一定係衰啦) (let's say 佢做咗非法勞工) 你都有duty to give (adequate) reasons 呢個係natural justice 所要求嘅

跟住搜身嘅事
香港人權法案 (Hong Kong Bills of Rights Ordinance (Cap 383, HKBORO) 屬於香港憲制文件 見基本法第39條) 好清楚話俾大家聽
Torture and degrading treatment 係絕對禁止 冇例外 absolute and non-derogable
再者 嚟申請torture claim俾人torture多次豈不是更諷刺

最後講埋個制度
酷刑聲請源自 禁止酷刑和其他殘忍，不人道或有辱人格的待遇或處罰公約 呢個係香港對世界作出嘅莊嚴承諾 唔係錢嘅問題 如果你無情對待第三世界國家俾極權逼害嘅人 同理你冇資格得到英美喺黨安法對你嘅幫助 況且 就算唔講嗰個公約 HKBORO之下其實政府仍然有責任收留佢哋 我明白會有人濫用 所以咪要有人把關 (但退一百萬步都唔係虐待聲請人)

所以 我見唔到點解唔報得 如果樹嘅係與極權為伴嘅敵人 我哋一早已經樹咗

好人好者點會咁樣侮辱人
拎幾千蚊或者就逾期居留就要老馮畀人打？你中國過嚟㗎？屌你老母

你既然識講 姐係II啦 你都識講ii ii唔犯法係咩概念

依家講緊事主喺羈留期間所受對待呀，點解依度咁多人衝出黎轉移話題

咩人權自由 係唔會係中國裡面出現

留港打黑工係制度問題黎
根本香港本身唔收容難民
應該入境處要主動將酷刑聲請人盡快送去其他聯合國訂定嘅接收國 唔好留佢喺香港
但係政府又唔送佢地走又唔deport佢地
但又唔俾work visa佢地正正當當打份工
咪搞到要打黑工

一樣還一樣
酷刑聲請係睇個case嘅merits
就算成功 佢一樣可以檢控你II叫你坐陣監
兩樣係唔同嘅概念 唔係話你II就要deport

你唔介意 每月三千幾蚊 助養一位
我介意

上樑不正下樑歪

佢喺原本國家受酷刑對待就可以喺香港都受到同樣對待？
冇能力冇政策收留就可以咁樣虐待佢地？
因為佢地打黑工同拎納稅人錢所以就畀人虐待都唔可憐？
唔支持起難民營就接受入境處咁樣做野？
你有冇當佢地係人？

講得酷刑聲請就係垃圾人種嘅人
唔好唔記得已經有香港人喺其他地方做緊難民
亦難保有一日輪到自己

咩叫唔送佢地走
開架船去到公海俾個水泡就掉佢地落海？

班友根本賴死唔走

犯法係犯法
但你唔覺呢個係制度漏洞
政府明知佢地想要酷刑聲請但係冇正當渠道俾唔係關口入境嘅人申請
變相II條罪係一定會犯 但其實本質上佢地同關口「合法」入境嘅有咩分別先

唔係政府唔送佢
佢哋可以申請法援
搵律師
由區打到終
再利用香港人道立場
睇醫生 因為有病 唔能夠送佢返家響
佢哋咁樣一玩 就十幾年
如果你強制送
律師 左膠組織出嚟話你唔人道

係 可以咁講 但可以點 拖佢出公海再掉落海？
限制佢人身自由就唔人道

政府對佢哋好過對香港人 信我 呢班友成日作大

佢日日都話政府香港人歧視佢

香港政府個責任應該係夾佢走送佢去美國德國等啲左膠國家收容佢
呢個係香港做中轉站嘅責任黎
但問題係有好多時唔係佢地唔想走係政府唔夾佢走

至少唔應該當犯咁看待啦

你可以遣返佢地 但唔應該玩虐待 所以屌鳩入境處冇問題丫

冇㗎 唔使講人權法律 唔講原則 唔鍾意嗰啲人就要肆意攻擊 呢個post 某啲人就係盲仇外 而家護晒航咁 到時對於最基本嘅人權侵犯殺到埋自己身度先後悔就太遲

因為你懷疑佢有不良動機，所以就值得受呢啲咁嘅虐待？你痴線㗎？

支那賤畜，你仲想有乜文明?

邊個出機票？
美德包收？
你估難民呢個定義好柒闊？
同你講 窄撚到仆街 基本上 德美唔會認香港呢班係難民

連登仔仲唔快啲反入境 反懲教

年年有五千至一萬嘅新case 我諗你以為好少 係唔係真係當犯咁睇 我諗你太信佢片面

入境都咁垃圾

好明顯巴打從事相關行業啦

批正式文件之後自由去其他國家申請做難民呀
邊有可能呀
你批比佢先係漏洞呀 到時個個都去香港申請庇護
再接通其他國家咩
見佢地支持反送中就大愛撚上身

理智嘅回覆係無人理架
成班標題黨完 衰左就死撐
真係咁多真難民 張超雄就唔會就失業喇

係香港一定唔會有black life matter，因為你俾人打你抵死

你咁講又唔岩窩。

人地覺得唔受尊重係正常。

難民定義好窄 根本佢哋唔係其他大國所指嘅難民 佢哋只係搵錢 之後返去 唔夠錢 又嚟

係連登仔先話公墓猿有自由意志

幫佢地轉到走 香港真係陸沉都似
大愛撚係唔會明 佢地剩係屌

逾期居留同違反人權有咩關係？

轉唔到 因為佢哋符合外國難民定義
香港有幾件真難民 佢哋唔肯走 因為香港仲好過外國

申請成功果班會係聯合國難民署送佢走
咁申請唔成功都冇辦法

Presumption of innocence until proven otherwise
Golden thread of the criminal law (Woolmington v DPP [1935] AC 462 (HL))
1935年 Lord Sankey 已經講得清清楚楚 係咪而家唔使理喇 咁你聽日俾黑警拉咗直接送入監倉唔使審都唔好嘈

而家係片面之詞 我講咗保持距離
冇話香港政府冇違反人權

仲有幾多件越南難民仲未死晒

我指如果真係常態化轉到走

跟住就講左去聯合國無找數

幾小既權力都可以令人腐化，好癲

算啦 我講得多都口臭
你覺得佢哋點解識嚟香港申請酷刑聲請
你估冇人教
好多嘢 佢哋話返唔到去 都係作架咋

咩叫人權呀

難民處走咗越南難民條數

仲有今時今日入境處係有條team專做越南嚟難民

佢哋係大南街一帶

咁都冇違反？

大陸人黎香港一樣要講人權架,
你係咪支持先

又唔係強制性會送走 佢到時想點都得啦
申請緊就有幾可憐 有幾慘
申請成功就變大支野架啦
可唔可以申請晒所有親戚架？

咁你幾時問難民組織香港過去一年佢哋去咗邊？ 我就有問 佢delete埋我留言

你睇乜撚嘢

見過舉家嚟晒 再係度生三件

無人敢以死相博, 淨係識比人殺都唔敢還手

呢班人就同支那蝗一樣嚟香港搶我地嘅資源，如果要善待佢地，咁班支那蝗呢？

邊啲係有私心邊啲係工作需要？條線邊個定？
根本濫權就濫權，唔使幫當權者搵藉口開脫

犯左法都唔代表你有權咁做
咩撚野叫人權阿柒頭皮

呢d人以為自己高人一等 可以置身事外

你咁撚無知好心唔好上網住深山啦
警察嚟架你?

老實講 呢單嘢 同狗冇因為利益關係 佢唔報狗？

佢只係片面之詞就信到十足十 有冇思考過呢 佢樣都出埋 擺明想拎盡留港著數 短期一定有專人去服侍佢

如果係真係冇事實根據 咪又係俾人deport 我睇到好似都近半係咁 所以作唔一定得 而且 為伸張正義 有時未必能夠阻隔所有濫用者 就好似真係有殺人放火嘅都有機會脫罪嘅道理一樣

但係就算俾你拗到話全部都係作 佢點衰都唔代表可以搵男人剝人光豬搜身 呢個真係不能逾越嘅界線

樓主弱智，違反逗留條件都唔犯法點先叫犯法？你去日本旅行30日係條件，你留第31日就犯法，一樣比日本當局拉啦
文章係講個女主角本身過期居留在先，入境先拉佢

你都幾好人 仲叫狗做警察

佢地而家打呢班假難民喎，又唔係打手足，咁都算黑？
仲有，你肯定呢班人無講大話？佢地為咗留響香港唔返去，真係乜都作得出架喎

納綷果陣都係咁
上面落order咪照做

無權力制衡囉
政府唔受民主選舉限制
自然唔洗理做得差定好

黑警都有同一logic，就係相信自己有權(同智慧) 去判斷邊個對社會有害，然後繞過法律、用自己嘅方法「懲罰壞人」

法律解決？咁你班黑衣人燒人鋪扑人既時候你又唔叫法律解決 雙重標準？

後來人哋有行街紙
嗰段時間係合法居留
亦都唔會喺酷刑聲請結果出之前喺你冇違反條款之下可以拉你
亦都要繼續續行街紙續到耗盡上訴機會為止
所以犯法唔係同一回事

如果中國有人權自由，今時今日香港就唔會成pat 屎咁

同埋文咩明

假難民都冇權打
正如十惡不赦、殺人放火嘅罪犯，警察都唔應該私刑一樣

點解佢地可以靠筆生活津貼留係香港生存咁耐？
即係又有得住，又有得食，又可以生兒育女，讀書
我係土生土長香港人，由細到大競爭讀大學買樓，生活負擔已經好重

正宗食香港人血饅頭未就係佢地班人囉
同以前D大陸佬想香港拎身份證 性質上係無分別
跟住民主派又會出手幫佢地 咁佢地未計劃通囉
最緊要MAKE NOISE 吸引到D政棍出手幫佢地

都唔想講落去
次次講親就一班人大愛上身

又話自己香港自己救
但假難民就推落入境話政府無能
自己做過乜呢
就係度好似哭𠹌咗咁 講事實聽片面就話佢好撚慘 佢背後動機係乜 唔諗 感情勒索就由佢
冇所謂啦 香港每年動用十幾億去資助呢班人 仲未計佢哋用香港人畀錢嘅法援拎香港心嘅錢再破壞香港

對住呢班人咁多年 慣晒 由佢哋強姦香港人屎忽啦 由冇病 見住佢哋自稱精神病 患絕症 生四五個細路 有性病 中愛滋 有件仲見住佢去銀礦灣游水死撚埋
佢哋人生不柱過啦
仲有 佢哋死咗 佢哋唔知邊度搵錢出嚟運返家鄉

隨時打黑工或犯法斷正啦

入境處依個位咁爽?

咁唔算雙重標準，因為政府部門唔依法律做事，同市民唔依法律做事，係兩個層次，前者牽涉法治，後者不涉。雖然藍絲一直以為/港共一直宣揚「市民犯法就是破壞法治」，但稍有知識都只係9up。

邊個話唔用法律解決
係俾律政司玩殘咗咋 prosecutorial independence 去咗邊 我見唔到 好似除咗黃仁龍時代好啲之外 就淪為港共壓逼人民嘅工具 加埋釋法 玩壞咗個制度

但係而家呢啲事上NPCSC 同 DOJ都冇興趣搞 所以呢個point irrelevant

講真 依班人好多都同支那蝗一樣

九成係落嚟打黑工 賺香港錢 想留係香港 拎香港福利

剩低一成係真係慘

不過 如果真係有不人道對待既 咁就係入境處做錯

有權在手既部門咁多年黎都係咁做野
監獄風雲唔係全部吹水
正苦粉飾太平
冚低哂D投訴case

香港同北韓無分別

見到巴打講嘅嘢應該都係內行人知啲內情錯就錯呢度有成班傻鳩一見到立場就出晒水喺度護主

無錯香港人真係好鐘意幫人 我覺得依個精神係值得讚揚
佢地都唔知幾撚多BOC 你地唔知
剩係識大愛撚上身
未燒到你地地永遠都唔識驚
到燒到你地啦 就推翻晒之前講既野
算啦繼續光復香港啦

你有冇睇我個comment
佢地犯法係制度問題黎
「所有香港簽證持有人皆不能向統一審核機制提出免遣返聲請。政府僅有責任為簽證到期人士及被取消簽證人士提供免遣返保障」
即係佢一定要簽證到左期之後先可以申請免遣返聲請 咁變相過期居留係一定會犯嘅法

睇完標題我少少哋扯咗一下

所以我喺＃58覆你嘅時候係有講嘅
咁呢個point 就係佢冇講理由
Natural justice requires procedural fairness 咁你要俾adequate reasons （之前個post漏咗後面嗰啲) 俾完要俾埋證據人睇俾人申訴 開埋oral hearing (fundamental rights much likely require oral hearing) 或者係機制裏面有其他類似嘅安排 咁先係對佢嘅權利有基本嘅尊重

維護人權，比任何野都重要。

錢乜鳩。

真係有料又正正常常都好少入去做散仔

p

婦女團體會唔會出聲？

你未搞清楚個制度
大部份留低嘅人係處於申請中嘅狀態
利用程序拖延留港時間
再利用香港唔夠detention quarter可以放bail嘅漏動出去做黑工/作奸犯科/溝港女攞居留/做生意
由於佢地仲申請緊
未判為難民
點送俾人？
真正判左係難民而等其他國家收容嘅1000個甚至10000個都無1個
佢地想返原國家好易架咋只要講一聲放棄申請就有得走
政府送埋機票
事實上好多人用埋呢招走水貨添
下年又來申請過

至於你話關口無合法途徑申請
係錯嘅
一直都可以申請
有d有組織嘅難民人未落機律師已經到左添

CIC連醫院都有
佢身體唔舒服可以睇醫生
唔俾食藥原因係食完有咩事
或者無事
佢都可以告番你轉頭話你換左佢d藥
至於入面有冇虐待？
我相信有
但係唔會多
人地大把組織幫佢搵律師告
你估香港人咩
可以睇下入境處輸過幾多case賠過幾多錢
事實係入境處俾人打嘅case更多不過老細息事寧人姐

所以
請勿跟車太貼

死黑境

做咗太多年啦 我睇到有幾個俐團運作緊
由偷渡 申請 到在港 一條龍 應該一個人收五千至一萬美金以上
好多都借錢來港再還
算啦 我唔想同班所謂道德高地嘈
仲有人話人權比乜都重要
錢乜鳩 咁你又唔同佢哋國家政權講 做乜要搞到佢哋嚟香港打黑工

前線imd好黃
應該假

呢個唔係比你地班無紀律部隊濫權既藉口.

入境前線好黃嫁

算啦 你都係信佢一人片面之詞 係我嘅話 告政府 快啲 唔好等

原來香港咁多大愛左膠
點解唔接一個返屋企住？

上面有班大愛 你哋做iss定少數族裔組織？
呢排唔夠生意？
放心喎 呢排放咗唔少

針唔拮到肉唔知痛 講多晒氣

如果驚樹敵係咪唔使報新聞
個重點應該係要關注吓懲教班仆街？

香港真係已經腐壞到第3世界咁

又話自己香港自己救
講到呢啲就屌入境唔做嘢
被人駁到就話紀律部隊做乜都得
信就信連膚色唔一樣嘅人
同港女一樣 洋腸有花香 港男就短幼廢

同ngo一樣 搵條友屌政府告政府 做夠數問政府拎錢
千年loop緊呢套

你講得啱
不過大部份申請嘅人係巴基斯坦越南孟加拉等visa must嘅國家
即係佢本來偷渡入來果陣已經無visa
或者用假護照上機來到show本無visa嘅真護照
即係入來之前已經犯法

仲有一堆就係賓印姐姐被僱主炒左(即係visa到期)唔想走所以申請
無咁多可憐人架

詳情可以參考史丹福監獄實驗

本來人性都係咁黑暗

懲教都唔係好嘢
不過你話有冇呢啲問題
我見假難民太多 佢哋嘅大話連銀包有五百蚊都話唔係佢

偽黃就有，怕比人割席起底姐
篤尿就黃
Post 下文宣就會自己黃，拎光環食女

入境狗？

好撚好笑

勸立場唔好報？
新聞工作者既工作係咩？
你知唔知黨媒係咩

政府部門是原罪

過期居留 入境就可以做呢d

有事就叫手足 冇事就割左膠真係可愛

好多五毛搞事，認真覆佢地唔理

唔開名根本唔會驚

假難民好黃

入境好似欺仔都過半係有degree

睇咗咁耐終於有個正常人

如果見佢地想呃福利就支持不人道對待，真係唔好學人話要脫離中共

唔虐待 = 接返屋企住真係滑坡到...
唔通我扶呀婆過馬路就要養埋佢咩

學到野
咁想問吓點解等聲請要等咁耐？
我聽過有人等左幾年都未等到

你知唔知過去一年有幾多你所講嘅偽黃
俾人召見，紀律處分，停職？

巴你咁講又好似係 打長文嘅回覆真係冇乜人理 講得越複雜嘅又係冇乜人回 係我1999定係持相反意見嗰啲唔明我講乜

日本係懷疑佢諗住打黑工都中拒絕佢入境
同埋人道援助係誘因 無啦啦有人畀三千幾喎 我係佢哋殺入嚟啦
有人問 點解佢入到境
因為佢哋入到中国境
入到中国境 就入到香港
唔係點解要港獨 點解咁多人反對
黑社會利益集團受損呀而家

一樣還一樣

d難民一個月最多有成三千幾蚊+食(劵)電水津貼+免費醫療
入境就做無謂野

兩邊一擔擔
都要改善

因為佢地啲reply淨係引起人嘅情緒互屌，對於一啲理性嘅reply同fact嘅reply自動跳過

上面一堆鬼又拉落社運 又拉落假難民
JM9??

公義係就算係殺人犯!! 都唔應該被濫權 被私刑
班仆街入境 施行性別侮辱之後 都冇將佢哋驅逐出境
或者其他相關嘅法律行動
咁就係不公義!!

假難民嘅問題 係社會 政府 嘅制度問題
覺得假難民有問題 就用私刑
同班藍屍一撚樣 冇撚腦

制度有問題 就去追究個制度 追究政府
今次涉事入境 同班黑警一樣咁賤格!!

呢個芝士近薯容都唔知係咪狗嚟

入境用酷刑就冇錯？

果句啦 香港真係有人權嘅 點解成年冇任何在港人權組織出聲
我夠知酷刑公約啦 咁香港人受酷刑對待你去咗邊

我只希望立場專心報反修例 五大訴求
如果你覺得佢係受呢啲對待 我請你去幫助佢 告政府請彰顯你嘅正義
希望你救再佢 為佢申冤
我唔想同你係度辯論所謂嘅公約 所謂嘅難民 如果有？ 點解香港有受酷刑對待

咁係咪應該拉 post算
好似P牌拉唔到 照拉

咁香港人受酷刑對待你彰顯咗公義未？

仲叫人唔好報呢d新聞
猖狂到癲

乜撚野入到中國就入到香港
香港都唔係任放人入啦

點解要咁扯開話題

原來香港人受酷刑對待唔得，難民受酷刑對待就得
酷刑無問題既，揀啱對象就得
你個腦真係用嚟裝屎

可能係狗嚟

笑咗
你將佢同香港人分開睇
hongkonger lives don't matter?

你喜歡啦

咁大愛 我期望見到你

咁香港人有冇受到酷刑對待
你答我啦

巴打我信你講嘅野 但呢篇講嘅入境staff手法問題係咪都係真 如果係既都好唔要得 如果對待強姦犯我都支持 但佢地應該唔係？

梗係啦，你計埋乜撚poly, shitty, ou, 含大梗係多啦，得港大中大先係degree，其他都係野雞垃圾

有又點？係咪難民受酷刑就ok?
咁點解你要教立場點報新聞？

S女士係咪全部真話真係得佢先知 立場收到咪照報.
另外,乜真係關政見事咩？ 見好多巴打話前線好黃
其實睇新聞永遠都抱住7成真3成假 自己再分析
咁多假難民喺香港呃飲呃食 留喺香港期間比佢呃到啲港女好彩結埋婚既 輕鬆拎到身分證 再拎埋綜援
浪費香港人既錢 到時大家又屌點解唔趕佢走呀

Sorry sir , 有幾多個入境停職？幾隻手指數得晒啦
比人拉而停職既有幾多個，講黎講去你地篤尿黃，但要聽上司order ，幫政府賣力，好委屈阿

拎光環食女既就大撚把

幫政府慳錢加黑警人工

搞穆斯林呢個風一定要吹去印尼
印尼女記者穆斯林爆眼
呢啲一定要將佢煲大佢
要拉攏穆斯林一齊對抗中共

好撚on9

我想話 對付政權子彈唔好嫌多
如果上面啲畫面唔足夠令人權組織企出嚟
呢啲反而係一個好機會重新engage佢哋
雖然我覺得 詐瞓嘅係點叫都唔醒
今次可以係引蛇出動 睇佢哋有冇選擇性出聲 捉到佢哋真係唔醒嘅我相信大家捐款時都會識做

同埋
如果成個立場都係得抗爭新聞 未免過於單一
呢啲新聞 一篇半篇 反而會更立體地刻劃出政府嘅權力係冇一個有效嘅制約 每一方面都腐敗不堪
而且我亦都覺得呢類新聞唔會成為主流
因為唔日日都係咁 就唔會日日都有新聞價值

如果佢哋有 我建議大愛嘅各位 伸出正義之手 去幫助佢 啱 香港唔應該有酷刑
但香港人呢 我想問佢哋去咗邊 我見到國際難民署我都問佢哋 香港人一年受咁嘅對待 你哋去咗邊 仲有面係條街問人捐錢
做得社福界 睇慣晒 習慣睇人唔會信十足十 香港人都係咁 朝早話畀屋企人打 夜晚就同你講 畀間公屋我
如果覺得佢可信 我真心呼籲各位 唔好坐係度 請行動 告政府 告入境 告懲教 政府唔係第一單難民告佢賠錢賠足養佢養足十幾廿年

入境處d人你都話冇讀過書

好黃架，你見幾多連登仔考，佢地一定係黃，最多聽上司order 姐，底褲好黃架

不過事實真係好多ii 經中國偷渡入嚟香港
然後入到嚟就打黑工，拉咗就舉手拎行街紙，之後又繼續偷雞打黑工，小部份叻d嘅溝埋港女結埋婚拎埋身份證

講返報導，其實哩類訪問點都會放大對自己有利嘅地方，當中可能有d 前因無無提/輕輕帶過。
唔好見人反送中，就盲撐。

香港假難民太多 佢嘅說話真定假 大家都唔知點考證
香港人都受酷刑對待 反問 條公約究竟淨係為難民 唔包香港人？

你諗下咩人會入政府
入完政府咩人會離開政府, 咩人唔會
唔願離開政府既都係想穩定唔好搞咁多野
咁咪同流合污 上面叫做乜就做乜

IO有好大Discretion，都理解呢種懷疑態度，度度都有

不過件事講緊係CIC制度管理有問題，人地人就入左來，唔改善酷刑申請制度，反而困人入去搞，情況就同警暴一樣，最終只有一個方法就係解散重組

如果巴打唔識諗通呢點，好易就墮入去「全部都係犯」呢樣，而合理化一切不合理對待，即係，同警暴完全無分別

你咁鍾情交稅養呢啲人

乜你交嘅稅任由政府去洗？
你唔過問用係邊
大白象工程又得？
被鮮腥港人拎綜援又得？
香港人嘅錢 香港人冇權過問？

好多連登仔都報 你睇下啲散仔IA post

嘩我瞓喺度都中槍
話說我讀嗰間U都一開始就係一間大學 唔係由學院正名出嚟 讀嘅科目排名 (2020) QS 20 THE 23
利申唔係做入境

班偽君子係咁，上級叫到佢做咪又係yes sir前yes sir後 / 係，x哥前x哥後咁，上黎連登扮清高得啖笑黃喎，呃下d入世未深既細路就得

巴你係要覆薯蓉巴佢先會睇到
我係for 無罪假定嘅 佢先係against

幾年前就話啫
呢個時勢做IA?
遲D關口都無埋 成班又俾人炒
一係就調撚哂去守大灣區就好笑

入境狗公陳錦輝

雖然我同意 但我唔希望立場因為咁而失去一班香港本土讀者 佢咁樣而流失 我覺得唔值
雖然我覺得酷刑對待人 係可恥行為 唔應該
但以我對假難民認知 信唔過
唔少香港本土土生土長南亞裔 好愛香港
我都覺得佢哋真香港人 比起所謂左膠 更愛香港
只係新聞中嗰位女士 我唔會去相信
而人權組織去咗邊 理大紅十字會你見到 理大入面 係點 龍門老細仲有心過紅十字會 呢個組織似啲乜 唔屌都唔入去 唔話cut捐款都唔入去 唔好期望任何組織會為香港人做任何嘢 包括美國 美國肯為香港彈丸之地發聲 已經多謝佢 雖然利害一致 唔好要求人哋做乜 諗吓自己可為香港做乜
就見到一班撚樣屌佢偽黃 究竟理大當晚 班撚樣係邊？
究竟一班軍師 就以為自己道德高地屌晒眾人 就以為可以煲低見 就可以為香港開托到一路民主之路 我真係想同呢班所謂嘅黃絲割蓆 我覺得呢班人同李柱銘呢啲同一類人 同勇武割蓆 見唔係自己理想 願景 就話對方唔啱 我真心唔明 香港人究竟有幾自大 幾自滿 自傲 唔願意接受他人 唔去妥協 有乜事第一時間就衝出嚟大愛 但自己呢？ 我哋連自己手足日日酷刑對待 就話人哋可以受 香港人唔可以受？ 明明係兩者都唔得 究竟佢哋為人發聲先 定為香港人發聲先
我自私 我㨂後者 我先為香港人發聲
咁你呢？

反政府就是對

又有人稱因診所醫藥不足，導致其被駁回的斷指壞死

佢地張「行街紙」 完全唔等於可以合法居留 / 逗留香港
因為某啲原因 唔想鎖佢係拘留中心
要佢滿足一定條件 而比佢行街
唔代表唔可以隨時拉佢

幫尼班人 同歐洲班左膠咩分別都無
一千個人入面都未必有一個人係真係比人逼害先黎香港
佢地一變四四變十二 唔計搶左基層香港人既工作機會 同各部門額外請幾多人手處理佢地
佢地拎幾現金生活津貼 都唔少得過綜援

大把假難民，每人每日飯錢都百幾蚊，cic依家有400個犯左右，入境處最怕人投訴，之前比人投訴飯差仲特登係入面整個廚房請埋泛亞每日新鮮整比佢地食，仲因應唔同宗教有唔同餐，例如西餐，印度餐等。如果班人肯走政府仲會比錢買埋機票送佢地走。
事實就係大把人係入面賴死唔走，等放行街，之後出去做黑工，撈黑社會，比人拉左之後坐完監就送番去佢地國家，然後再偷渡過黎無限loop。
根本入面黎黎去去都係果班人，佢地係香港作奸犯科，睇下新聞都知拉親啲南亞幫好多都係呢啲拎行街紙嘅人。
大家唔好對佢地有咁多幻想佢地係好人，反送中果班南亞人都係有香港居留權，絕對唔係cic入面果班垃圾。

入境究竟係黃定藍

乜情況都大愛
想問你地幾多個接觸到呢D人
又嘈又污糟成日飲醉打交
我地交稅白養緊班假難民
而家借D意搏咩

@MCJIN @emmawatson

入境奶共奶上腦 ! 同黑警一樣 !

香港人權問題已嚴重如此

入境好黄 海關好黄

做得紀律部隊就九成都會一年內變心理變態

一有權力就會以大欺小 因為佢地都會被上司不停欺壓

唔解散重組依班賤種 無獨立第三方監察

香港咁就一世 永遠無翻身

屌

呢班仆街呢頭話無錢，香港又無親戚朋友肯幫佢俾機票錢，最終要納税人出錢買機票送佢地走，仲要因為驚有乜變掛要改期，所以買嘅係 open ticket ，當然係貴過我地平去旅行買個 d 啦

帶佢地去到機場 check in counter 就仲精彩，大把朋友，同鄉，親戚響度等佢地，個個都話要交行李俾佢地，個個喼都塞滿晒水貨俾佢地拎返去

坐大飛嗰班係非法入境者喎老細

香港人有權力就蝦蝦霸霸

港奴：成年人世界一定要做好人？

睇下入境處幾多%大學生先講啦

咁就代表可以剝削人權？

Cls dklm

我畀三千幾蚊你，我虐待你一個月ok？

我每日煮埋飯畀你食，日日畀零用錢你，之後虐待你ok？

基本上公務員全部都要人頭落地

起晒鋼啦底褲黃，仲話CIC 入面既係垃圾，唔怪之得你地會咁做啦，當佢地係垃圾？佢地唔係人黎？

呢個就例外 起碼佢唔係嚟舉手 但其他嚟香港舉手嘅9成9都係假難民 唔係對呢班社會垃圾都要用大愛左膠呀？咁同張超雄有咩分別？

入境處好驚投訴
呢啲片面之詞信1/3好，本身都立心不良走黎香港賴死唔走
可信性有幾多自己諗

入境前線好汪！

入境班人串撚過黑警

叫你助養你就打人
我講事實 你就話打人
我真係唔明大愛嘅人個心點諗

我都係講事實呀，我畀錢你再虐待你，你同人講我就話係好人好者點會為咗錢畀人虐待

三千唔夠我畀六千你，瞓喺度就有錢收喎，入境狗

你都幾on9架喎 究竟你明唔明
我講緊酷刑聲請留港 拎香港人錢 你就會話拎幾千蚊打人
你同721鄉黑有乜分別？

咁去到呢度我諗最少我哋都有啲嘢係共通嘅 最少我睇到你話係個酷刑係可恥 我一開始係唔知你咁諗 而且用聲請人嘅不是嚟帶出你嘅核心思想係好容易令人誤會 可免則免

我一向都好關心手足受到嘅逼害 上得連登嘅 除咗Mon po 狗 同中共打手之外 大家都係一樣 我哋對抗嗰啲打手都講到口水都乾埋

喺而家呢個時代 要歸邊嘅早就歸晒 無論呢度定係媒體都係

咁如果要拉攏另一邊嘅係 就只有用啲間接啲嘅方法 由冇政治議題嘅人權問題開始教育大眾 我諗立場個approach可能都係咁

另一方面 喺已有嘅讀者方面 日日時時刻刻咁報導 會造成疲勞轟炸嘅效果 我驚大家反而覺得睇立場會覺得好悶冇新意 反而令佢哋冇咁常睇 做成讀者流失 從而阻礙佢哋收到有用嘅資訊 咁就得不償失

同埋 我認為香港人 大部分都未至於仇外得咁緊要
酷刑聲請同每日150殖民有好大分別 主流民意對兩樣嘅態度我相信係唔同嘅 就算菲傭爭取居港權 其實個反對聲音都係唔大 何況酷刑聲請嘅嗰萬幾幾萬人
所以報呢啲係捉住大家鍾意企喺道德高地嘅心態

黃絲已經勢孤力弱 好難再割㗎喇 再割連張席都碎埋
你估我唔覺得李柱銘葉公好龍咩 突然話唔好制裁
但係都冇辦法 佢哋有力去搵外國政客打國際線 我哋冇 咁喺有Common grounds嘅情況下咪互相忍下
你估我好鍾意見人食人血饅頭咩 但如果唔係咁 佢哋就一面倒投共 咁要佢哋支持 惟有唔出聲 (但黃店難食係唔可以做藉口 默許你食人血饅頭唔該唔好當老奉 本業係要做返好嘅)

我諗我哋冇agree嘅係approach 咁就當係兄弟爬山各自努力啦

你隻入境狗真係同班狗一樣戇撚鳩㗎喎
人哋話你哋有問題就spin咗去提出問題嗰個人有缺陷先，完全受害者呀？
一嘢就話人「好人好者點會過期居留」，咪同班狗一嘢就話人暴徒，「有人唔做做曱甴」一撚樣
我係叫你收三千幾一個月畀我虐待呀，幾時有講過拎幾千蚊打人呀？中文都唔柒識真係弱智過狗

定係你驚咗你班入境狗同事點虐待嘅手法呀？

放心喎，我唔大愛㗎。你點虐待人我咪點虐待返你囉。你點打點搞人，我咪點打點搞返你囉

月月收我三千幾蚊呀，好人好者點收錢畀人虐待自己呀

因為班友得個鳩up, 根本無證據
上court 來來回回就會dum 波鐘
反而佢地想咁樣, 拎張行街紙收津貼又可以作奸犯科, 小至黑工做雞, 大至加入黑幫販毒

我只能夠講 香港人真係呢刻仲有心去理會酷刑聲請嘅假難民 咁香港人被對待 又見到呢班人有冇出聲

我淨係見到酷刑聲請 由律師樓 到黑社會 再到 一大堆大愛ngo及國際社（請好多中国籍社工） 再到一啲公司或搵錢嘅人用低價請黑工（損害香港基層嘅自給自足機會）

新聞係要報 我只係講一句 呢堆人嘅背景太唔可信 咁樣去報就可內心中有損立場 如果萬一被拆穿講大話 就可能影響立場

始終記者冇乜經驗接觸呢啲人 佢哋會不斷講大話

我聽過某ngo傳出嚟
一大班男人 七至八個 全部街紙 入面有一個女人 同一間屋 個女人唔係住係該地方 玩乜 我唔知啦
香港唔少印菲傭工係搭上呢堆假難民 最後大肚 之後話因為家鄉父母唔接受佢同第二個宗教嘅人生仔 會返去被打死 隔一兩年 又大肚 仲要話細佬冇老豆
你唔信可以問吓一啲有工人嘅朋友

佢哋不斷講大話 反正佢哋冇任何嘢輸 香港一個月人道援助 係極吸引來港打黑工
我覺得要取消人道援助 增設難民營 有醫生 同 一啲職級人士註場 男女分開 我覺得香港人唔會介意 始終生命受威脅嘅人 天下有好多 但唔係被濫用
而立場訪問呢一位 其實而家先講 我點解唔信
係疫情下 入境嘅好少 現時為止 以我知由20年開始 半年出咗千幾張行街紙 （非官方數字 可能更多）而過往幾年都增長 每年有近一萬人次申請 假若事實 係唔係一早會爆件事出嚟 我希望新聞中 佢講嘅係真 唔係立場就做咗假新聞 亦希望在座大愛人士 伸出正義之手 幫幫佢哋

你根本就著眼 三千幾蚊同打人
你同721鄉黑冇分別
做邊間少數族裔ngo
定國際社社工？

左膠 人權 女權 什麼都看不見

即使係咁, 你都計錯數喇
佢07年就聲請到而家, 13年, 每個月3000, 佢已經袋咗468,000

46萬8000 俾人打一兩鑊, 大把連登仔狗衝

上面啲人以為大愛屌幾句等於做咗善事
係香港生活三四年 由瘦到營養不良 肥撚到有糖尿都見過

有幾個家庭 兩夫妻 生六件 十概十年內嘅事

有啲組織一早知 一直保持距離 唔掂呢堆人 同埋成日話佢哋自己冇地方瞓 瞓街 但冇行李 連露宿者之家都唔收留佢哋 又唔同佢哋講 人權 歧視 自由？
有間拎佢哋嚟打官司賺法援錢都唔係個個接 你就知 呢堆利益集團根本知呢堆係乜人 有把握先出面打

同埋 睇睇精神科 你社會炸彈嚟
或者 去打狗 唔洗你出錢

華人個種係咁撚賤，唔係話其他人種唔會
但華人一定去到最撚盡得勢絕不饒人

呢堆人經常講大話
部分仲會為左睇病故意犯刑事

我唔係講入境處的人好
香港判一單酷刑聲請出去3萬2蚊
murder 2萬3蚊但做到你縮陽

大把人靠假難民case發達

真係比人打點解無傷勢報告,資料,相
真係示威者手足就身上多個部位骨折

唔好把對香港後生的愛投射落呢班人身上
班人未上機已經有成個集團教唔應問題,盤問,令入境查唔到close唔到file

人哋舊年9月先免譴返聲請 到而家都係9個月 即係27,000
已經俾人扣留3個月 在加07年嗰4個月扣留 如果其間受到不人道對待 我哋參考下Takitota v Attorney General of Bahamas [2009] UKPC 11 (巴哈馬上訴至樞密院案件, 喺香港都有一定參考作用) 就應該係有compensatory damages USD167 一日 咁計返應該係 HKD273,630 係應該多10倍喎另外有vindicatory damages USD100k Pro rated 返 (人哋俾人困咗8年) 都HKD56,875 啦 加埋係 HKD330k
咁就算470k好過分咩如果俾你咁搞 何況冇拎咁多
入境其身不正 憑咩話人拎
係要改善嘅咪請多啲人 處理快啲 唔係打人剝光豬

你呢啲虐待開人嘅入境狗去睇精神科啦

有虐待人就話人哋本身有問題所以唔好幫佢，屌你就屈人鄉黑匪籍社工社會炸彈 你自己根本就用緊狗嘅邏輯去行事，話你入境狗真係無撚有錯。我一直都講緊係虐待，你就不斷話打人打人，係咪打人同虐待都唔識分？

我每個月畀3000你，煮埋飯畀你食，係咪就代表我可以虐待你？
你出去話我虐待你，我就屌人唔好幫你，因為係好人好姐點會收人錢畀人虐待。

咁樣ok？

泰米爾之虎收咗皮咁多年，開始解班斯里蘭卡仔返去未？

痴線，你諗野都唔用下腦，本身酷刑身份留港已經好慘，更何況段文都無講佢地真係酷刑受害者留港，你都冷血。

agger 呢度好多痴線佬

根本都係咁多個部門都係沆瀣一氣，一丘之貉，而且經常用臭蟲論辯解

簡單啲講 班假難民唔係啲人想像中咁好 講咁多真話

入境一樣 如果真係有虐待人就認咗佢

班難假民賤還賤係一件事 入境學班狗郁手打人用私刑又係另一件事

因為班友得個up
任何證明都無
ban左佢又不斷上訴
唔係入境處拖慢係佢地自己拖慢

同埋真係好撚多
高峰期每年接近10000萬new case
而家好似回落左
不過多到清唔晒

屌其實上面班大愛左膠係咪傻左 成班存心呃納稅人錢既ii 都好撐 你地又知唔知入面咩環境 所謂虐待 禁落地搜身係合理程序啦 點知班友收埋啲咩 不過我睇死你班左膠 如果有一日immd 啲職員受傷 你地實會熱烈地彈琴熱烈地唱 紀律部隊就係原罪？

Sorry sir! 原來禁落地搜身係合理程序

呀sir 你做入境處㗎？
過期居留就代表係壞人咩？
洗白都唔好咁明顯呀

讀書多 唔代表品格好

你去日本會唔會唔守人哋國家入境條例呀撚樣？

香港人人將來都有可能要去外國申請asylum，他朝君體也相同

你有無睇內文呀?
人地投訴被入境處不合理虐待, 暴力對待呀

唔守入境條例 就可以被脫光全身衣物，然後將「面朝下」制服在地，用膝壓著進行搜身?
舉手投訴，入境處職員會被視為「不聽話、搞事」，被關進單獨囚室作為懲罰?

請問邊個地方既入境條例寫明違反條例就可以 被暴力對待? 被非法對待呀?

撚樣!

你都屈鳩我係入境啦 撚樣

咪咁啦
遲啲風水輪流轉
到香港人去人哋度Non-refoulment claim
你都唔想人哋有殺錯無放過

你唔係話過期居留唔係壞人？

同文中有乜關係

你有冇能力考證係事實呀

佢居留在港幾多年呀 香港咁柒黑暗仲留港

你睇吓啦 撚樣

我只能夠講 香港人 要反抗 去其他地方只會被當地人覺得你入侵人哋家園
點解要讓香港畀中共
我哋要攬炒
要攬住中共 一眾收成藍屍 將佢哋在港利益 莫講話零 要負數

過期居留係違法, 唔代佢係壞人, 兩樣野分開黎睇既.
如果學似你咁講, 違法就係壞人,違法就可以被 非法對待.
咁香港警暴 就唔存在啦, 手足被人拉哂, 全部違法都係壞人啦?
人地寧願違法都留係香港, 可能係貪財,可能係因為自己地方本身環境更加差, 但唔代表過期居留既人都係人格差.

條友只係單方面講

大家又知唔知香港囚犯同異見者真係周身傷
而呢班聲稱遭打到仆街的人身上咩傷都無, 已經好多事例

你們對假難民問題有無用心了解過

個前設係佢地講既野幾多成係真先？
蝻為左拎個難民身份咩都講得出做得出架喇
定係兒登仔見到一兩個南亞仔出黎幫手做手足就當哂全部係自己人
以前蝻前蝻後依家就個個手足？

連登仔無腦都唔係第一日知啦
盲反政府到要信個非法入境者嘅單方面作供
靠你班人光復香港真係得啖笑

首先 我一早講咗 佢有乜居心
另外 我回應好多次 你唔爬文又衝出嚟屌
究竟乜居心 做ngo？
同你講 做入境先想多呢啲人 因為呢堆人 請多幾多人 多咗幾多升嘅位
講咗呢堆人 同教佢哋 帶佢哋過嚟 包括外傭中心 一樣係入面 我唔知你係唔係a part of them

我講嘅就咁多
你只係講佢被虐 點解十幾年仲留港 點解十幾年唔告政府 點解十幾年 只有佢敢講出嚟 警暴唔止一單
佢哋一年過萬申請量 只有佢企出嚟
你覺得可信 請伸請你正義之手幫佢討回公道
就係咁多
有酷刑係香港係唔應該 但有事件時 唔應該抱住一個扮關心 就衝去做 香港地 由十 幾歲 到九十歲都扮可憐 搶佢哋係社會上人哋嘅福利 有好多人 為咗生活 咬實牙關 自食其力 不問社會拎任福利 呢班人你有冇諗過 而家社會不公 不義 不平想問你有冇為佢哋諗過討回一啲公道 就去為一個唔知乜居心 片面之詞嘅酷刑 就充滿嘅正義把口舌發聲 你居心係乜？
我懷疑你係呢一班利益集團中嘅一員
香港人更面對有證有劇嘅酷刑
邊個為佢哋發聲？
今日六月九號 上一年 大家仲過百萬上街和平表達訴求 仲要外國任何民主國家都會讚嘅自律
今日嘅香港 被自殺 被滅聲 自由收緊
我唔知你對呢位 酷刑聲請咗十三年仍未成為到難民嘅人 有乜評價
我眼中 佢係一個呃香港人嘅人